好耐冇夾腸了

以前細個既時候成日同爸爸一齊去夾腸，但後來因為屋企樓下間舖頭執咗笠所以就冇再夾 想問下各位飲食台手足平時去開邊度夾

夾開糖

Thisav

睇巴打個名，你應該幾熟路

齋睇點夾

子目前犯